10.6 和理非港島百萬人Sogo集結！最後一日我要見到文宣機器！將遊行捆綁支援中槍手足逼佢地企出嚟！

荃灣手足被射中心口
元朗手足被射中大腿
未知手足疑似中實彈

香港人 有得退咩？

星期日我要見到所有自認香港人嘅香港人去港島集結。我發覺有勇武巴打支持18區反對1區，我一叫人去就話推手足去死，呢樣野嘅風險一定要冒

一句到尾 兄弟爬山 各自努力

老閪都去
走唔撚到就唔撚去

和理非你願意星期日和我一齊上街表達反抗暴政嘅決心？

入嚟留言推爆佢

和理非出黎勇武可以考慮休息/係自己區搞

18區開花

休息整文宣唔係唔可以，但要比政府同其他市民知點解今日我地休息

而家林鄭踢左個波比我地呀，我地要踢返比佢呀！

民記可唔可以立即幫手講如果5/10 23:59 政府唔回應五大訴求，明天市民將有大遊行

一直都行動>deadline>行動 架啦！

認同請推上熱門比民記見到！！！！！！

呢個好重要啊 民記是關鍵啊！

點解高效益低成本十八區遍地開花唔用
要用低效益高成本去集中港島打卡嘅方法？
唔好同我講和理非
而家緊急法黎左
口罩都唔俾戴

Push

又是你啊自稱大西北滅火師
你驚就縮返入自己區開花啦
香港人唔叻就是自欺欺人吧
我真是好憎個班十八區撚拒絕爬山嘅一言堂，
你地主張繼續十八區就是放棄180萬沒企出嚟嘅同路人

首先要解釋點解要幫中資裝修

第二點出禁蒙面會點影響香港言論自由，集會自由，解釋點解尋晚18區市民情緒咁激動。指出經過尋晚，已好明顯反映出禁蒙面法只會令香港更動蕩。

第三 五大訴求，缺一不可。如果5/10 23:59 政府仍然唔正面回應，香港明天將會出現一場大遊行。港府請三思。

內容我都諗左d
請大家幫推

行動post要推